巴士司機請內進

我想問你地開車個陣有冇試過撞死雀仔？